擁碩士學歷會計師行高層 涉的哥被毆案今提堂 家中檢獲衣物

深水埗長沙灣政府合署對出上周日(6日)下午突然有的士撞向人群，兩名女子被撞倒受傷，涉事的士司機則被人拖落車圍毆，警方昨日(15日)拘捕一名32歲姓張本地男子，他今日(16日)被控及提堂。消息稱，張擁有法律碩士學歷，在本港四大會計師事務所（Big Four）中的其中一間公司任職人事部經理。
被捕男子姓張，被控一項「參與暴動」罪、一項「傷人」罪及一項「違反《禁止蒙面規例》」罪，案件將於今日下午在東區裁判法院提堂。據悉，張的寓所位於案發現場附近，警方搜查其寓所後檢獲他當日身穿的衣物。

一定認錯人

不過故事教訓大家，一定要著最普通衫及要妥善處理衣服

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

做過敏感野一定要棄衫

的哥呢個term 真係好東莞feel

問題佢冇black bloc得個口罩

元朗斬人單野唔見咁快手

條的士狗就乜罪都冇落，唔完全剷除呢支支共警狗隊真係只會害死自己同下一代

見到恐怖分子開車意圖殺人, 制服兇徒反而被告暴動?

唔係叫做”的士佬”咩?

dc9